-m " *** "

ADD (para marcar los cambios que se agregan)
DEL (para marcar los cambios que se borran
UPD (para marcas las actualizaciones que se aplican)

-m " *** "

ADD (para marcar los cambios que se agregan)
DEL (para marcar los cambios que se borran
UPD (para marcas las actualizaciones que se aplican)

-m " *** "

ADD (para marcar los cambios que se agregan)
DEL (para marcar los cambios que se borran
UPD (para marcas las actualizaciones que se aplican)

v

v-m " *** "

ADD (para marcar los cambios que se agregan)
DEL (para marcar los cambios que se borran
UPD (para marcas las actualizaciones que se aplican)